一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

今日同7.1一L樣！

中共唔想呢日個場面好難睇 所以港鐵呀狗呀都係出黎嚇下你

所以手足 好好把握今日 12am前

全世界同我出港島搞春袋！！！！！！

出緊 天后起步

清心水清
btw, 我到了

啲狗分散哂

銅鑼灣、沙田、屯門開始行
荃灣開始聚到人
黃大仙、深水埗多狗未聚到人

唔知分區做乜鳩
港島泛民左膠帶頭，驚柒？

幫手推呀 P牌推唔到

推呀頂

所以12點前散 ?

出去港島呀手足！

暫時形勢睇，港島最好，和理非都夠做

參考返7.1係12am後先清場

diu 又話3點

警察開始驚分區聚集到多人
而家4-5隻狗一個位
一陣百幾人聚到
佢地根本支援唔切

於是就網上叫人搭車去銅鑼灣嚟爭取時間比佢地分流
中途截你車

Arriving

同意
全部人轉場去港島！

要共識共識
唔好俾任何人落單

同意就幫手推啦屌！！！！

P牌慘過食屎

陣間販民賣鳩你呀
唔知去到邊就會話遊行/集會完結，然後前線被賣，食人血饅頭

屌 七一啲狗放軟手腳點同依家比
根本冇乜參考價值
依家晏晝三四已經出緊teargas

sir你老母 係都madam啦屌

歡迎善用起底功能

唔係想帶風向 但中共唔想難睇係事實

唔係行街街咋咩？

我一早就預言咗：

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

七一狗放軟手腳係因為

個日係七一呀屌

咁快唔記得612班狗點對我地？

無可能

推唔到 大家幫手推得唔得

推

歡迎討論

我唔覺得十一會放軟手腳
我講緊冇可能夜晚先清場

pish

分散晒 D 人，睇直播，連港島都少人。

push

難睇同港島有咩關係
有記者既地方就可以難睇

exactly

agree!

坐世界出黎，唔好再係屋企睇live

分區人先岩岩開始就有班軍師屌 拿人就出哂去既 自己諗係到屌個班係乜五毛啦

心水清

不流血不受傷不被捕

唔想討論費事自製白色恐怖

國慶d狗唔會亂黎,想落中共面咩

仲有班左膠五毛話唔好做乜唔好做物 信既就等溫水煮蛙一齊食屎

而家D狗因為10.1 唔會主動攻，所以我哋要先法制人打佢老母！！

好撚多人，黎喇喂

gogogo

中國文化係乜？
最驚婚禮遇白事
一定要充大頭 要靚要盛大 雀都唔要有就知乜事！
agree出嚟 入夜前佢地一定唔敢做d乜

死撚開啦p牌仔

睇穿你啦

七一都唔敢硬仆，要縮返入老母個閪到

轉你老母咩
聚一區係on9
前日都春袋 搞左d咩

地鐵 出天后站 後行去銅鑼灣， 記得用綠卡 兩蚊

71朝早龍和龍匯夏愨打到仆街

下午就真係唔知咩事

根本就分區撚全部是popo扮嘅

我會去cwb

tui

港島交返比和理非泛民
手足有gear有魔法去返自己區唔好轉場去港島
港島有和理非遊行已經夠
勇武手足係返自己區方便可以隨時走

再講一次 和理非行完就會走
勇武入到去只會同928一樣比人圍捕

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

我個朝都係個度 咁個朝我地如果真係成功搞到佢升旗就大獲啦

同埋都係用pepper咋嘛 冇出催淚 冇咩手足比人打到爆缸

前線大把票係手,佢地敢賣咩

推爆佢 成班弱智分區撚

你就是sir啦

分區其實同時係分緊狗兵，我哋係小規模作戰先大機會贏

同意入去座大人數

共產黨最叻玩咩？洗唔洗教你？

你重裝衝擊撚唔入港島我明，但和非連十一都縮點講都講唔過去，利申出緊去港島買玩具玩

商場閂晒
大陸閂足一個月添啦,何來難睇
放假慶祝咋
東主有喜,休息一天呀

928-930瘋狂震攝再吹分區風
鬼唔鬼我唔敢講,但我一定先入港島再決定去邊

知唔知點解港島咁和平?
就係因為你地係其他區分散左啲狗
依家黃大仙最重兵

所以想港島和平行完再上國際
勇武手足係自己區忍住先
和理非可以去港島加大遊行人數

都係cwb 好明顯今日同929好唔同 929行都唔俾你行 但今日冇阻過你 我大膽假設今日popo連tg都唔敢出 廢事場面難睇

好多人

Pish

PUSH

銅鑼灣多人，出去行啦

係咪得我一個反而覺得佢似嘗試逼返我哋出去？

人哥帶隊上哂身都驚既話
仲點時代革命。。。

半年抗爭日程︰
12月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
12月23日
12月24日
12月25日
12月26日
12月31日
2020年1月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
2020年1月20日
2020年1月21日
2020年1月22日
2020年1月23日
2020年1月24日
2020年1月25日（年初一）
2020年1月26日
2020年1月27日
2020年1月28日
2020年4月10日（復活節）
2020年4月11日
2020年4月12日
2020年4月13日
年尾+新年係消費旺季，同我帶旺佢！最起碼都要確保黨鐵同商場會開先得架！

今日好多小朋友老人家

咪係 人哥算犧牲左

緊係出港島啦！

提早咗一點

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

又係到不停叫人轉場出賣6區手足

唔啱聽就識屈做popo你識啲咩？落左街未呀死黑警

我敢保證今日刻勁唔敢武力鎮壓， 否則上咗國際頭條搶曬共產黨威， 成為國際笑柄

what is your point?
你真係覺得大商場閂晒好難睇?
點樣難睇?who care 大商場閂唔閂?
全城戒鹽嚇鳩你咋

食屎啦 港島今次坐底幾十萬啊！

和理非出港島

各有各做

不帶風向

無錯 中共最要面
你睇古思堯就知

========Apple Daily========
10.1來臨，再有泛民成員受攻擊！社民連表示，成員古思堯位於荔枝角的辦事處昨（9月30日）有5至6名蒙面惡漢闖入，其間惡漢更稱「你知乜嘢事㗎啦，我哋收錢做嘢啫，你嗰副嘢喺邊度？」隨後即破壞辦事處內的道具棺材，並將殘骸帶走。

屌 手足推多幾下得唔得

根本就是
好彩大家記得兄弟爬山重要性

樓主一係係狗 一係就係冇腦弱智仔

一齊去港島

唔夠人呀屌~！銅鑼灣要人！

講得岩

港島好安全啊 一家大細上街啦

CWB和理非好波

各有各做

根本銅鑼灣一帶就係黑警最愛嘅陣地

Pish 依家出黎

出去撒溪錢

全部同我出港島

P牌仔自推一萬次都冇用

手足幫手推

黃大仙深水埗係咪要人?

好多人賀佢老母

，

下?
中共70大壽喎,要等幾耐先有咁既歷史性時刻可以大大力咁落鳩佢面呀?
根本今日就係我地為所慾為既好日子,因為啲狗唔敢咬得勁,因為怕失焦.但係過左今日就實咬返今日既份

區區開花仲好喇
港島呢, 留返當地居民喇

九龍人 去左 賀佢老母

有裝既自己區準備魔法開戰 港你老母島

啲商戶感受係我眼中is nothing at all lor

新界人 去左 賀佢老母

狗都分散唔少，起碼水砲車去唔哂咁多區

賀佢老母臭閪

今日睇死佢1粒TG都唔放啦！
仲唔出銅纙灣？

係5區既你而家過去都仲黎得切，快D去！

57：36 至 100：07

又唔想人帶裝備出黎 定準備好rb 拉人啦

和理非去港島，你睇下港島有成幾十萬人

去港島啦！

推呀

見樓主咁慘 幫推

佢唔鎮壓我地都要搶佢國際頭條

賀佢老母

街上多左有好多人睇水

多謝你

又係到吹風港島 屌應該同琴日個五毛post 同一班人黎 又賣

一到0005 即刻放彈

唔同意

想問
呢隻con水可唔可以當生理鹽水洗眼？

撒溪錢啦

disagree with reason?

港島和理非過去 用人數上國際頭條
勇武自己決定做咩 核爆都唔割
如果做到六區火魔法抗爭
但港島幾十萬人和理非
個效果一定最好

歡迎用起底功能

我覺得係咪港島真係其次

重點係 今日搞硬春袋呀屌！！！！

洗鏡唔係洗眼嫁喎....

屌帶裝帶魔法點撚出港島 定出港島比人打比你拉係你既希望

雖然今日少狗，但佢地會check cctv秋後算帳，要包實自己先好燒野先人

和理非可以保護大家 係出就真係趁宜家 再遲少少冇曬和理非真係保唔到

次次都見到你條撚，各有各做完

分區已經開始 唔好再亂拉走人 否則你同五毛無乜分別

夠人嘅留自己區，唔夠人嘅出港島

幫支共賀国慶

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

去到金鐘唔射水炮再講啦

帶裝帶魔法唔好出有幾難
你有沒出啊師兄？

仲有就係，香港重要官員，包括柒婆，都去咗北京，香港的留守官員，未必敢自把自為，搞大件事。
呢個係大好機會，佢愈唔想場面難睇，就愈要令佢場面難睇。佢愈唔敢搞大件事，就愈要同佢搞大件事。

Push

已經開始緊捉人
分區分散仲又人被捉
怕死嘅結果就係死得仲快

講真 我講出黎冇話大家一定要跟

從來都冇大台

我只係一個宜家遠在外國乜7都做唔到既冷氣軍師
我做到既係咁多

屌咁唔怪得你唔明 算撚數

同意!!!

小心支那軍，增咗成倍落嚟

話事既不嬲係中聯辦,果啲人比班官識做

Sor, 錯手負評，推番你

調景嶺油塘轉車站都好少人
同616 818冇得比,人呢屌你
分你老母區咩,係分都行完港島先啦

on9 開片啦人呢

夜晚返唔到屋企呀hi

晏啲就會清 清完五區先 各位睇路

出啊

局長支持香港獨立呀

全世界出銅鑼灣啊

P牌推唔撚到啊

樓主有無出嚟?

全部出港島

全部去和理非港島

咁就咪撚吹雞叫人去港島啦

上面講咗 我係身在異地既冷氣軍師 如果有出黎真係冇咁得閒開po同推

六區開花

屯門巴打好勇呀!!

不過唔好送頭!! 齊上齊落!!

北京禁淘寶禁寄件禁左一個半月，你覺得閂商場會難睇？

六劍合一 全部港島見

唔知點解開個po講到我好似迫大家去港島咁 尊重現場決定

六劍合一 全部港島見
和理去街街

合你老母

有乜好嘈 戰鬥力低既和理非去港島跟泛民機，其他勇武巴打自由發揮啦，兄弟爬山，各自努力

咁講應該攻中聯辦
因為對家唔想大日子見紅咁樣衰

但我唔認同

[size=6］
六劍合一 全部港島見
和理去街街
[/size=6]

，多人到仆街，行吓停吓

中聯站擺哂陣

好難攪

港島

全港最難攻可能係呢到

水垉車前後門各一已經守死

十一不嬲有遊行㗎啦
港島咪仲危險過分區

六劍合一！

我港島行完，轉回本區活動中。

流程就係咁。

幫手推得唔得嫁

天后站有冇狗

ching 係七一有遊行呀 十一冇嫁之前